要有一段唔出軌既愛情到終老係咪好難？

如題，搭單問究竟香港有無唔煙唔走唔賭唔嫖唔吹既男仔

無唔煙唔走唔賭唔嫖唔吹 =/= 唔會出軌

認真
唔煙 唔酒 唔賭 其實好易
嫖 咁大鑊嘢反而難

可能我咋呱

唔吹？

有，但係你唔會睇得上眼

同題搭單問

搭單一問 香港有冇 唔煙唔酒唔嫖唔賭唔出軌唔打機既男仔 ？

毒撚

我覺得打機正
但真係未見過拍拖3、4年唔諗出軌既男

都有偽毒

咁借問聲呢個男仔嘅人生仲有咩意義，乜都唔做得。。

我
但唔會有人珍惜

你簡直極品啦

又窮又毒既雙失

你中文差左啲

唔煙唔走唔賭唔嫖唔吹
A3 冇一次長過半年

我

你的圈子如何 你識條仔也必如何

樓主要求好高

勵志故事 90歲老婆婆對植物人老公不離不棄60年

不喜勿插

有 不過難遇到姐
申利 我係

人版係到
係..
拍左4年幾無出軌...
被分手原因係無feel

有無咁多人咁長情呀

唉

討論姐

煙酒可接受 但賭同嫖萬萬不可

Easy

拍得耐就點都會諗下出軌 唔理你最後有冇做到
一係就冇條件出軌

佢唔係搵緊植物人咩？

打機既男仔先正 真心

大把啦
btw通常唔煙嘅人都唔會吹

緣份未被你遇到都無計

其實唔難
但你會好辛苦 你將會係佢既世界

嗰啲自稱專一唔嫖唔出軌既男仔
其實只係冇機會／受其他因素(eg.錢)限制左慾望
比著有個瘦底大波靚女主動溝你又冇手尾跟，有邊個男仔會唔出軌？

男女都一樣

我都覺
世界好多引誘

有 我男友

誰曾經親口說 嚮往平淡

無你咁高要求，竟然香港有無唔會派帽，忠心專一受得住誘惑既好女仔？已經好夠

又被你講得好似係咁喎

所有野好似有
但又好似無
可以好多野都係假

拍過4次拖
4次都係性格不合/鬧交收場咁分手

100% sure唔係帽事,因為分手還分手,都會仲睇到對方fb/ig

無不良野 跟住嫌人悶都係女人

講得好岩

身邊好多人都出軌
係咪好難有終老

有冇諗過你女朋友都一樣想出軌

我少酒唔煙唔出軌咪又係冇，根本睇你好唔好睇。

如果因為自己出軌毀咗另一半對人嘅信任
見到再正嘅女都唔會扯得起

精神上另計

我都好想知？？？出軌係咪已經開始變得好家常便飯

個其他因素係搵唔番一個咁好既女朋友唔得既咩？
一定要係錢？

我
同女性相處好撚煩，非必要都走人

咪又係睇樣
唔好以為自己長情就可以感動到人
好人係冇人珍惜咖

唔明點解多數出軌都係男方
女方出軌就咁小？

你呢個講法以前年代就岩,的確係男多
而家唔成立,而定係男女都一樣多啦
自有上高登,連登起都見過無數咁多巴打護眼post

唔係好難 係冇可能
不如疊埋心水 孤獨終老好過啦

少咩 成日睇post 都有

男女都會一樣出軌
無論幾多年都好
所以終老真係好難

Pish

We do still exist, but you girls keep calling us bro

冇可能

兩個都條件差兼圈子窄就唔難。

難 但只要你唔知

依家嚟個年代追求新鮮感
已經唔同以前
咩細水長流
當笑話咁聽好啦

唔煙唔酒唔嫖唔賭又如何
份人悶就係死罪

拍四年 未試過同任何女仔玩曖昧
更加唔好講會出軌
但最後被分手

係 因為世界上有姣西同狗公
人總會有失守抵唔住誘惑嘅一刻
即使只係一次半次

身邊有朋友無論3年定8年
幾年都好
都係瞞住另一半出去yo仔/女 搵食

點解

唔好講到咁白

第4年後開始心思思想出軌

有幾難，係你地到時又話個男人悶又剩冇feel

軌跡cool

女仔唔會出軌？

例如啫

身邊真係好多都係咁

我是
但女生只會嫌棄無趣 喜歡一些有手段的男人
所以 算了吧
好男人 沒有人愛的

無趣既定義係咩先

握握手 內容原全一樣

拍拖耐左的確係會沒趣 因為大家張所有野都變習慣 自自然就唔會特別花心機氹對方 。。

Ws

間唔中比啲小驚喜？

有，但你唔會珍惜

有時大時大節 生日都忙到無得見 點驚喜 唉

雙方淡左定無溝通

same here

又會比我碌到你既post

大撚把啦 毒撚咪係囉 到時你又嫌人悶嫌人樣衰

巴打

你想點

巨蟹喎

起底喎

新鮮感一定會褪
無左激情嘅平淡似水先係生活
出過一次/兩次 個朵臭左會無人要
之後先識返屋企

如果你鍾意嘅佢都仲係出咗軌
佢個心仲未定
你哋一齊嘅timing唔啱

因為你出軌令我到而家完全冇安全感
你話唔分手 但依然會講啲大大小小嘅大話
我覺得你對住佢講得好岩 你只係冇人冇物先留我係身邊

出軌嘅人食屎啦 遲早頂帽自己由頭粒到落腳指尾
若然未報 時晨未到咋

淨係酒

Off topic
我信有報應
但好似有啲人都總喺無